男人矛盾對決: 髮線vs鼻高

今朝同事之間傾下閒計，討論男人髮線低定係鼻高好

唔知大家又點睇

參考圖：

髮線低：

鼻高：

利申：兩樣都無

女人呢

兩個大球體定鼻高？

鼻高

樣既問題

頭髮基本上係男人第二條命

Same here

梗係髮線
有幾多香港人係鼻高？

鼻唔使高，細就得，利申：鼻大

男人最緊要個鼻 位鼻柒其他幾靚都冇用

同意
女人既話就最緊要對眼

型男同醜男只有一線之差

髮線

點為之鼻高

我察覺好多連登post二簡一既話 髮線都係低票果邊
係咪大家年紀仲細仲未有脫髮煩惱
唔知頭髮對於一個男人黎講有幾重要

公司有個四十幾歲師兄私底下話願意用一半身家換返20歲髮線

你都on9
鼻柒嘅話有冇頭髮都一撚樣啦

鼻高襯光頭都好睇喎

髮線後移可以剃光頭
鼻柒就冇得救，除非整容

鼻高for sure

叫佢比一半身家我
我帶佢去植髮

豬鼻女人表示......

唉

即係有幾多？

鼻扁鼻柒有得整
Sorry頭髮就一世，植完都唔代表唔會甩，暫時醫學上都救唔到 自己諗邊樣重要

好難，鼻高光頭有帽背心短褲大大隻都好好，有髮線但無鼻點都好似小朋友